@inproceedings{Ben-Ahmed:DILITAL:2017,
    author = "Ben Ahmed, Youssra",
    title = "Constitution d'un corpus d'arabe tunisien parl\'e \`a Orl\'eans",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} Diversit\'e Linguistique et TAL {\guillemotright} (DiLiTAL 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "14-21",
    note = "Composition and exploitation of a Tunisian Arabic corpus - Orleans",
    abstract = "La constitution de corpus des parlers arabes se heurte \`a l'absence de ressources et le manque d'outils pour le traitement de ces derniers. Comme cons\'equence directe de cette situation, nous avons rencontr\'e de maints probl\`emes lors de la construction d'un corpus de l'une des vari\'et\'es de ces parlers, i.e. l'arabe tunisien. Nous proposons dans cet article d'exposer les principaux choix m\'ethodologiques et techniques pour lesquels nous avons opt\'e afin de r\'epondre aux contraintes auxquelles nous avons \'et\'e confront\'ee.",
    keywords = "arabe tunisien, corpus oral, transcription, annotation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2017/DiLiTAL/7.pdf"
}
